棒球同壘球有咩分別

小弟識打棒球 遲啲入U想入隊 但得壘球隊 想問下兩者規則上會唔會有好大分別同埋易唔易上手？thanks

場細啲 冇得離壘 偷壘要等個波跌左落地或有人接左先可起步
投手只可下手投球 個波大啲

有打過棒球其實都易上手

多謝ching